告誡所有藍屍你哋唔需要笑美國乜乜物物喇

因為你哋支持嘅領導，你哋支持嘅黨，係唔會畀任何機會你哋反對嘅! 係㗎，美國人咁都得嘅? 如果換轉係支那國，人未出到聲已經消失咗嚕陰公

繼續乖乖哋做你哋嘅奴才啦親😚